賣煙應否死全家

有無人一齊報警

支持，但點解報警都要一齊？

得一個報警猶察根本唔會理